
                      James Bond celebra sus 50 años de forma impecable con skyfall. Hay momentos -muchos- en los que Bardem se come a Craig.... Perfecta réplica. Buenísimos los dos. Buen rato de cine.
        
            